武肺期間 安倍晉三老婆仍同J家藝人賞櫻

安倍晉三夫人 安倍昭惠於武肺期間仍與一眾友人賞櫻 當中包括J家藝人手越祐也（垃圾）

嘻嘻 屋企件老嘢又霉又醜

手越條J究竟有幾勁 首相夫人都屌到

撚大唷

點解次次都係佢。

人哋交友圈子大識條春咩

高級鴨
鬼頭桃菜又屌到連首相夫人都屌埋

手越又食好野

食得幾偏下

條撚樣真係可以keep住有阿姨的愛

話冇枕營業真係冇人信

幸福賓周

邊到幸福 辛苦錢黎

開始明白點解成日比人爆佢屌妹妹仔
原來係有啲嘢要平衡返

證明日本好強大已經戰勝肺炎

個頭先呼籲市民唔好去賞櫻